有冇人覺得米雪好正

冇圖，純文字討論

幾十年前？

耆齡王二世？

鮑姐正啲

四十年前 ok

宜家我ok

對腳仲好撚白滑

咪就係

me too

俾我屌 我都屌！ 日日中出無手尾

不能認同更多
好想一野推低佢係咁奶佢對腳
然後勁大力屌到佢嗌哂救命

上次果個加埋100歲既二人組合，好多都講米雪

英雄所見略同

唔屌唔係人

老既又要好，真係得佢一個

耆齡四天王
f_c_w 米雪
耆齡王 鮑姐
煎pan 司棋姐
法律超人 白姐姐

後生o個時就真係好正

依加都差唔多姐

痴撚線 真係純文字討論？

學生look

巴打thx 好正啊